<resources>
    <string name="app_name">TurisApp</string>
    <string name="title_activity_inicio">InicioActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="descripcion">Esta es una aplicacion que te facilitara obtener la informacion turistica
    del departamento de quindio.\n
    En nuestra App podras encontrar toda la informacion necesaria sobre todos los sitios,hoteles y restaurantes de una manera
        facil y sencilla.</string>

    <!--SITIOS-->
    <string name="portal_del_Quindío_LARGA">"El Centro Comercial Portal del Quindio, ubicado en el norte de Armenia, es el centro comercial, más grande e importante del Quindío. Cuenta con 100 locales donde se encuentran representadas las marcas comerciales nacionales e internacionales más importantes.En su mall de comidas rápidas encontrará reconocidos restaurantes como Frisby, hamburguesas El Corral y Presto entre otras.Todo esta oferta se complementa con una espectacular diverzona y cuatro (4) modernas salas de Cinecolombia."</string>
    <string name="portal_del_Quindío_CORTA">El Centro Comercial Portal del Quindio, ubicado en el norte de Armenia, es el centro comercial, más grande e importante del Quindío.</string>

    <string name="unicentro_LARGA">"Unicentro Armenia inaugurado en Septiembre de 2.012,  ubicado en la  esquina de la Avenida Bolívar con la Calle 4B donde antiguamente funcionó la fabrica de Bavaria, a pocos minutos del Centro de Armenia.El centro comercial cuenta con 40 mil metros cuadrados, 129 locales comerciales y 410 parqueaderos.Entre las marcas comerciales que ya confirmarón su presencia en Unicentro Armenia, se destacan: Almacenes Exito, Pepe Ganga, Recreatec, Arturo Calle, entre otros."</string>
    <string name="unicentro_CORTA">Unicentro Armenia inaugurado en Septiembre de 2.012,  ubicado en la  esquina de la Avenida Bolívar con la Calle 4B </string>

    <string name="calima_LARGA">Calima Armenia nace de la necesidad de la ciudad y la región de abrir nuevos espacios comerciales para atender un mercado creciente. Un proyecto con sentido ambiental, hace énfasis en su diseño bioclimático de arquitectura abierta que optimiza el uso de la energía. Calima, un verdadero modelo de sostenimiento, será desarrollado en amplios espacios para atender necesidades comerciales, de servicios, entretenimiento y parqueo.</string>
    <string name="calima_CORTA">Calima Armenia nace de la necesidad de la ciudad y la región de abrir nuevos espacios comerciales para atender un mercado creciente</string>

    <string name="parque_cafe_LARGA">El Parque del Café  brinda a sus visitantes diversión y entretenimiento a través de la cultura cafetera, dando a conocer la importancia del café y del gremio cafetero en el desarrollo económico del país, en un ambiente de naturaleza, con innovadoras, confiables y seguras atracciones  culturales y mecánicas, comprometidos con la conservación del medio ambiente, el bienestar de nuestros empleados y el de la comunidad.</string>
    <string name="parque_cafe_CORTA">El Parque del Café  brinda a sus visitantes diversión y entretenimiento a través de la cultura cafetera</string>

    <string name="panaca_LARGA">Somos el primer parque temático agropecuario en el mundo y el más grande en Latinoamérica, te ofrecemos una experiencia única llena de diversión e interacción con el campo, en la que podrás encontrar los Shows más sorprendentes, las más impresionantes Estaciones temáticas y la colección de zoología doméstica más grande del mundo, donde vivirás una experiencia inigualable entre los animales, la naturaleza y el hombre.</string>
    <string name="panaca_CORTA">Somos el primer parque temático agropecuario en el mundo y el más grande en Latinoamérica</string>

    <string name="salento_LARGA">Salento es un municipio colombiano en el departamento del Quindío. Llamado el padre del Quindío por ser el municipio más antiguo de este departamento, es conocido como el municipio Cuna del árbol Nacional "La Palma de Cera", posee una gran variedad de atractivos turísticos entre ellos el Valle de Cocora en donde se puede encontrar un paisaje lleno de naturaleza, como el Barranquero o Momotus momota un ave comúnmente divisada, hacer caminatas ecológicas y disfrutar de los hermosos paisajes de esta localidad. </string>
    <string name="salento_CORTA">Salento es un municipio colombiano en el departamento del Quindío.</string>

    <string name="peñas_blancas_LARGA">"EL ECOPARQUE PEÑAS BLANCAS ofrece un recorrido lleno de aire, naturaleza y paisaje, el cual nos transporta por los parajes más bellos de nuestra región, entre un bosque lleno de verde que parece infinito al contemplar la hoya del Quindío e inalcanzable al observar la inmensa mole blanca y rocosa que sobresale en la montaña."</string>
    <string name="peñas_blancas_CORTA">ofrece un recorrido lleno de aire, naturaleza y paisaje</string>

    <string name="mama_lulu_LARGA">La Pequeña Granja de Mamá Lulú, es un paraíso ecológico que a través de años de estudio, esfuerzo y dedicación, ha permitido crear un ambiente en donde se integran el hombre y la naturaleza en armonía y cooperación. La propuesta que busca esta granja integral, es generar un cambio de actitud personal hacia la vida y la naturaleza, para no seguirla agrediendo, no seguir acabando con nuestros recursos y destruir todo a nuestro paso.</string>
    <string name="mama_lulu_CORTA">La Pequeña Granja de Mamá Lulú, es un paraíso ecológico </string>

    <string name="arrieros_LARGA">EL Parque Los Arrieros es un lugar que ofrece servicios turísticos de recreación, esparcimiento y aprendizaje; en torno a la cultura de la arriería; a través de escenarios artísticos, culturales y áreas de entretenimiento que conforman un abanicó de opciones para que los visitantes, disfruten de una agradable experiencia en nuestras instalaciones.</string>
    <string name="arrieros_CORTA">EL Parque Los Arrieros es un lugar que ofrece servicios turísticos de recreación</string>


    <!--HOTELES-->

    <string name="bolivar_plaza_LARGA">"Hotel sencillo, sin mayores pretensiones pero bien ubicado, cerca del centro de armenia, con facilidad de acceso para visitantes de negocios. Adecuado para pasar una o dos noches, es acogedor y el servicio es muy bueno. Dirección Calle 21a No. 14-17, Armenia"</string>
    <string name="bolivar_plaza_CORTA">Categoría del hotel:3,5 estrella(s), Cantidad de habitaciones: 18 </string>

    <string name="mocawa_LARGA">"Disfruta de un hotel de excelente calidad y con un sello personal que lo hace ser único. Con una atención cinco estrellas, lo hace una de las mejores alternativas en hospedaje es Armenia. Con una perfecta ubicación y contar con un buen restaurante y un centro comercial, Dirección Carrera 14 No. 9N-00, Armenia"</string>
    <string name="mocawa_CORTA">" Categoría del hotel:3,5 estrella(s),Cantidad de habitaciones: 97 "</string>

    <string name="armenia_LARGA">Una excelente opción en Armenia, el hotel es amplio y muy bien atendido por todo el personal. Las habitaciones son bastante cómodas y muy bien dotadas par tener una agradable estadía. La estadía incluye un desayuno tipo bufete que está muy bien balanceado y ofrece gran variedad.  Dirección: Avenida Bolivar 8</string>
    <string name="armenia_CORTA">" Categoría del hotel:3 estrella(s),Cantidad de habitaciones: 129 "</string>

    <string name="zuldemayda_LARGA">Hotel ubicado en el centro de la cuidad de Armenia (dos cuadras del parque principal), confortable, elegante, la atención es espectacular, wifi muy rapido, desayuno incluido, precios especiales los fines de semana. En la recepción lo asesoran en planes de recreación en todo el eje cafetero. Dirección: Calle 20 15-38 Armenia</string>
    <string name="zuldemayda_CORTA">Hotel central, Cantidad de habitaciones: 27 </string>

    <string name="panaca_hotel_LARGA">Este hotel no solamente cuenta con una ambientación increíble sino además es parte de la naturaleza de Armenia. La atención es muy buena, la comida excelente y además entrada a panaca ilimitada, Dirección: Km. 7 Vereda Kerman | Parque Nacional de la Cultura Agropecuaria, Quimbaya, Colombia </string>
    <string name="panaca_hotel_CORTA">" Categoría del hotel:3,5 estrella(s),Cantidad de habitaciones: 34 "</string>

    <string name="heliconias_LARGA">Este excelente hotel, ubicado muy cerca de Panaca, como hotel, tienen una calificación de excelente, acceso al parque Panaca incluido y al Parque Nacional del Café, esto es muy bueno, además que cuenta con trasporte entre hoteles y parque, la comida buena, snack buenos, instalaciones excelentes, Dirección: Km 2 Vía a Panaca, Vereda Kerman, Quimbaya  </string>
    <string name="heliconias_CORTA"> Hotel campestre, Cantidad de habitaciones: 100 </string>

    <string name="arrayanes_LARGA">Lugar estupendo para una estancia tranquila, relajada, con un ambiente sobrio y además muy bien ubicado para desplazamientos hacia los sitios turísticos o parques temáticos. Además el desayuno es estupendo, y el sitio se presta para leer en un super ambiente, Dirección: Km 1 Vía Montenegro-Parque del Cafe, Montenegro</string>
    <string name="arrayanes_CORTA">" Categoría del hotel:3 estrella(s),Cantidad de habitaciones: 20 "</string>

    <string name="esperanza_LARGA">Una gran estadía con familia en un lugar donde se respira naturaleza y está cerca de los atractivos turísticos de la región. Una experiencia de servicio magnífica donde cada uno de las personas que trabajan allí hacen todo por que la experiencia sea magnífica, Dirección: Vereda la esperanza, Montenegro, Colombia </string>
    <string name="esperanza_CORTA">Hotel campestre,  Cantidad de habitaciones: 39 </string>

    <!--RESTAURANTES-->

    <string name="bolivar_plaza_LARGA">"Hotel sencillo, sin mayores pretensiones pero bien ubicado, cerca del centro de armenia, con facilidad de acceso para visitantes de negocios. Adecuado para pasar una o dos noches, es acogedor y el servicio es muy bueno. Dirección Calle 21a No. 14-17, Armenia"</string>
    <string name="bolivar_plaza_CORTA">Categoría del hotel:3,5 estrella(s), Cantidad de habitaciones: 18 </string>

    <string name="mocawa_LARGA">"Disfruta de un hotel de excelente calidad y con un sello personal que lo hace ser único. Con una atención cinco estrellas, lo hace una de las mejores alternativas en hospedaje es Armenia. Con una perfecta ubicación y contar con un buen restaurante y un centro comercial, Dirección Carrera 14 No. 9N-00, Armenia"</string>
    <string name="mocawa_CORTA">" Categoría del hotel:3,5 estrella(s),Cantidad de habitaciones: 97 "</string>

    <string name="armenia_LARGA">Una excelente opción en Armenia, el hotel es amplio y muy bien atendido por todo el personal. Las habitaciones son bastante cómodas y muy bien dotadas par tener una agradable estadía. La estadía incluye un desayuno tipo bufete que está muy bien balanceado y ofrece gran variedad.  Dirección: Avenida Bolivar 8</string>
    <string name="armenia_CORTA">" Categoría del hotel:3 estrella(s),Cantidad de habitaciones: 129 "</string>

    <string name="zuldemayda_LARGA">Hotel ubicado en el centro de la cuidad de Armenia (dos cuadras del parque principal), confortable, elegante, la atención es espectacular, wifi muy rapido, desayuno incluido, precios especiales los fines de semana. En la recepción lo asesoran en planes de recreación en todo el eje cafetero. Dirección: Calle 20 15-38 Armenia</string>
    <string name="zuldemayda_CORTA">Hotel central, Cantidad de habitaciones: 27 </string>

    <string name="panaca_hotel_LARGA">Este hotel no solamente cuenta con una ambientación increíble sino además es parte de la naturaleza de Armenia. La atención es muy buena, la comida excelente y además entrada a panaca ilimitada, Dirección: Km. 7 Vereda Kerman | Parque Nacional de la Cultura Agropecuaria, Quimbaya, Colombia </string>
    <string name="panaca_hotel_CORTA">" Categoría del hotel:3,5 estrella(s),Cantidad de habitaciones: 34 "</string>

    <string name="heliconias_LARGA">Este excelente hotel, ubicado muy cerca de Panaca, como hotel, tienen una calificación de excelente, acceso al parque Panaca incluido y al Parque Nacional del Café, esto es muy bueno, además que cuenta con trasporte entre hoteles y parque, la comida buena, snack buenos, instalaciones excelentes, Dirección: Km 2 Vía a Panaca, Vereda Kerman, Quimbaya  </string>
    <string name="heliconias_CORTA"> Hotel campestre, Cantidad de habitaciones: 100 </string>

    <string name="arrayanes_LARGA">Lugar estupendo para una estancia tranquila, relajada, con un ambiente sobrio y además muy bien ubicado para desplazamientos hacia los sitios turísticos o parques temáticos. Además el desayuno es estupendo, y el sitio se presta para leer en un super ambiente, Dirección: Km 1 Vía Montenegro-Parque del Cafe, Montenegro</string>
    <string name="arrayanes_CORTA">" Categoría del hotel:3 estrella(s),Cantidad de habitaciones: 20 "</string>

    <string name="esperanza_LARGA">Una gran estadía con familia en un lugar donde se respira naturaleza y está cerca de los atractivos turísticos de la región. Una experiencia de servicio magnífica donde cada uno de las personas que trabajan allí hacen todo por que la experiencia sea magnífica, Dirección: Vereda la esperanza, Montenegro, Colombia </string>
    <string name="esperanza_CORTA">Hotel campestre,  Cantidad de habitaciones: 39 </string>



</resources>